它與beurre manie相比的一個優點是它更容易製作，因為你不需要穿越到過去把黃油從冰箱裡拿出來讓它變軟。 醬汁、肉汁或燉菜太稀? 我們有3種方法來解決這個問題。 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 如果你冰箱裡還有剩下的雷司令酒，試試把它和你的牛肉一起吃。 新的葡萄酒規則:喝你喜歡的和你想吃的一起吃 
 將嬌嫩的綠色蔬菜和其他容易在冰箱裡枯萎的蔬菜放在維吉袋裡——一種厚厚的有機棉袋，儲存前要溼潤。 來自the Cut:給你生活中吃貨的33份情人節禮物| the Cut Staff | 2021年2月8日|Eater 
 這道菜——如果你能這麼稱呼它的話——根據我冰箱裡的食物變化而變化，但它的口感始終保持著明顯的順滑。 用一個泔水凍糕開始你的一天Elazar Sontag | 2021年2月4日|食客 
 或者，如果你剛剛在GameStop股票上賺了數百萬美元，只是想要一種非常漂亮的方式從冰箱裡取出蘇打水，最好儘快排隊。 波士頓動力公司給它的狗一樣的機器人配備了充電座和頭上的手臂 
 這也可以提前幾天準備好，蓋上蓋子，放在冰箱裡儲存。 聖誕大餐:朗姆酒球2014年12月25日 
 如果你需要把瓶子儲存在冰箱裡，在食用前讓它在櫃檯上加熱幾分鐘。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我在一個桌子上有黃油冰箱裡有一罐甜茶的房子里長大。 現在讓我們讚美著名的鄉巴佬和他們不公正的默默無聞的血統 
 另外，你在冰箱裡儲存肉類的方式有時會加速變質。 這個設備能讓你免於食物中毒嗎? 2014年5月30日|DAILY BEAST 
 如果你的冰箱裡堆滿了過期食物，那就聽好了。 這個設備能讓你免於食物中毒嗎? 2014年5月30日|DAILY BEAST 
 微波爐——總是散發著爆米花和灑出來的湯的氣味——就在那裡，在迷你冰箱的上面。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 “在冰箱裡，”雷斯脫指著一套嵌套的陶罐蒸發冷卻器說。 製造商|科裡·多克託羅